%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018-2020 Louis Paternault --- http://snt.ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{calc}
\usepackage[
  paperwidth={29.7cm/2},
  paperheight={21cm/3},
  margin=6mm,
  includehead,
  ]{geometry}
\usepackage{evaluation}

\title{Snt --- Web --- TP \no{2}}
\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© Louis Paternault — CC-BY-SA-4.0 — http://snt.ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\newcommand{\points}{\parbox[t]{13cm}{\dotfill}}

\begin{document}

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xc}
  \toprule

  \tabtitle{Page web}
  Le titre de l'article a été modifié. & …/1 \\
  Le titre de l'onglet a été modifié. & …/1 \\
  Le chapeau a été modifié.. & …/1 \\
  Vos deux noms apparaissent comme auteurs et autrices. & …/1 \\

  \tabtitle{Rendu}
  Vous avez rendu l'archive contenant tous les fichiers à temps. & …/1 \\

  \midrule
  \textbf{Note} & \textbf{…/5} \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
